1 個月前入左spce,波音，tvix

笑

有冇同路人

好撚煩, 成日上嚟R人入grp
見到你段intro咁撚柒都唔想入啦
又要輸過200k又要尊重admin乜乜柒柒
上連登揾尊重admin嘅人你都幾on9

人地wallstreetbets 都可以叫admin gay,要我尊重得個100人的tg group admin要求太高